Role Install Kaspersky Endpoint Security для Linux
====

В данной роли два типа установки KESL:
1. Автономный инсталляционный пакет.
2. Установка через пакет rpm.

**Автономный инсталляционный пакет.**

Автономный инсталляционный пакет создается при помощи KSC.

Устанавливаем скаченный скрипт sh.

Для запуска данного метода, установить переменну в True:

```kesl_autonomous_package: True```

**Установка через пакет rpm.**

Устанавливаем скаченный пакет kesl rpm.

Копируем настройки kesl.conf.

Применяем настройки kesl.conf для kesl.

Для запуска данного метода, установить переменну в False:

```kesl_autonomous_package: False```
